航空交通管制員 你哋最能夠影響香港經濟

香港嘅抗爭路就靠你哋啦

光復香港 時代革命

推

認真唔好搞航空

ATC認真唔好搞，佢地既專業同消防救護差唔多都係保障安全，普通一班機都至少百幾人，唔可以有差錯。
但係罷工之類唔會直接影響航空安全就應該ok

罷工所以航班都唔會飛出飛入香港，造成巨大經濟損失（起碼20%以上）

If ATC strike, it would have similar impact of HK stock exchange stop trading